<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Demo | Academic</title>
    <link>https://example.com/category/demo/</link>
      <atom:link href="https://example.com/category/demo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Demo</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 15 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Demo</title>
      <link>https://example.com/category/demo/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе</title>
      <link>https://example.com/post/last_week/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/last_week/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;описание-прошедшей-недели&#34;&gt;Описание прошедшей недели&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Если быть честной, то я не особо помню что там происходило, но я всё равно что-нибудь напишу.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;понедельник&#34;&gt;Понедельник&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Отсидела две пары дистанционно&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Позавтракала&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сделала д/з&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сходила в душ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Легла спать&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;вторник&#34;&gt;Вторник&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Сходила на пары&lt;br&gt;
Вроде ничего такого в этот день нне произошло&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;среда&#34;&gt;Среда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Долгожданное 8е марта&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Поздравила кого нужно с 8м марта&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сходила с подругами в корейское кафе (не особо понравилось, если что назвывается кортайгер&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Поссорилась с парнем, долго ссорились, а потом, уже ближе к ночи, все дообсудил и помирились так сказать (не уверена, что это будет кто-то читать, потому и могу писать всё, что захочу)0))00) )&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;четверг&#34;&gt;Четверг&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Пришла на пары, и получила свои баллы на технологии программирования&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мальчики нам подарили милые открытки и вкусные кексики, а т.к. у моей подруги непереносимость лактозы, то я съела вдвое больше кексиков (2) и причем один быд с шоколадной начинкой, а другой - с фруктовой&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Потом я пришла домой, &lt;em&gt;что-то происходило&lt;/em&gt;, т легла спать&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;пятница&#34;&gt;Пятница&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Проснулась, сделал дз по английскому и пошла на пары&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Был концерт у модульников, поле которого нас отпустили домой и мы пошли кайфоват. да, эта новость очень обрадовала, а ещ светило солнышко&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;суббота&#34;&gt;Суббота&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;В этотт день мы с Артёмом посмотрели фильм &amp;ldquo;Хищник&amp;rdquo;, в целом нормально, не знаю&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;воскреенье&#34;&gt;Воскреенье&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Утром я пошла на тренировку, которая отменилась, на улице шёл дождь и и вся промокла, вместо тренировки сходила в котомку и посмотрела чтотам естть&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;На этом пожалуй всё, всем спаибо за внимание, до встречи на 3м этапе ИП&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Released under the &lt;a href=&#34;https://github.com/wowchemy/wowchemy-hugo-themes/blob/master/LICENSE.md&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;MIT&lt;/a&gt; license.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе 2.0</title>
      <link>https://example.com/post/last_week_2/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/last_week_2/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;описание-прошедшей-недели&#34;&gt;Описание прошедшей недели&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Хорошая неделяв общем и целом.&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;чуть-более-детальное-описание&#34;&gt;Чуть более детальное описание&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;В понедельник всё было хорошо, во вторник я пропустила пары, зато помогла подруге с к/р по английскому. В среду к/р была уже у меня, я думаю, что написала её хорошо, посмотрим. Сегодня (четверг) я получила 15 баллов за код, тоже очень хорошая новость.
Надеюсь, неделя закончися хорошо, было весьма солнечно, что не может не радовать.
Поскорее бы лето, сдать сессию и уехать домой)&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;На этом пожалуй всё, всем спаибо за внимание, до встречи на 4м этапе ИП&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Released under the &lt;a href=&#34;https://github.com/wowchemy/wowchemy-hugo-themes/blob/master/LICENSE.md&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;MIT&lt;/a&gt; license.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Управление версиями. Git.</title>
      <link>https://example.com/post/getting-started/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/getting-started/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;управление-версиями-git&#34;&gt;Управление версиями. Git.&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Система контроля версий (Version Control System, VCS) представляет собой программное обеспечение, которое позволяет отслеживать изменения в документах, при необходимости производить их откат, определять, кто и когда внес исправления и т.п. В статье рассмотрены виды VCS, принципы их работы, а также приведены примеры программных продуктов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Git – распределенная система контроля версий, разработанная Линусом Торвальдсем для работы над ядром операционной системы Linux. Среди крупных проектов, в рамках которых используется git, можно выделить ядро Linux, Qt, Android. Git свободен и распространяется под лицензией GNU GPL 2 и, также как Mercurial, доступен практически на всех операционных системах. По своим базовым возможностям git схож с Mercurial (и другими DVCS), но благодаря ряду достоинств (высокая скорость работы, возможность интеграции с другими VCS, удобный интерфейс) и очень активному сообществу, сформировавшемуся вокруг этой системы, git вышел в лидеры рынка распределенных систем контроля версий. Необходимо отметить, что несмотря на большую популярность таких систем как git, крупные корпорации, подобные Google, используют свои VCS.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Released under the &lt;a href=&#34;https://github.com/wowchemy/wowchemy-hugo-themes/blob/master/LICENSE.md&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;MIT&lt;/a&gt; license.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
